必須要有個訊息帶比藍絲係「犯我者雖遠必誅」

對家已經正式係群眾鬥群眾一戰中率先響起戰鼓
撞斷手足對腳都可以安然無恙咁係醫院訓一晚然後出院
相反手足腳又斷左仲要被控暴動罪
而犯案者仲要大搖大擺咁拎幾十萬獎勵
依度我唔係想批評當日阻止繼續行私刑嘅左膠
而係要認真咁同大家講
咁嘅悲劇只會愈來愈多
今次個司機係必須搵機會執多一劑
而若果再有下次藍絲意圖想咁做
各位毋需手軟
關節同下體
左膠者同罪
你唔忍心落手可以去睇水
可以幫架車裝修
甚至乎拿拿聲走人
唔好令件事再一次再一次咁不斷發生

推

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

help push

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20

21/20

後果自負